Valentinstag 2019

Controllerfarbkonvention:
    Push: Blau, Rosa
    LED: Weiß(voltage), Braun(ground)
    LED-press: Rot, Grün

2player Mode funktioniert ohne große Bugs (ein kleiner Bug vorhanden)


Irgendwie ist die gamecontrol.c verschwunden. Bei "22a491513be29139777bce4e1cd4172aa64d6be8" ist sie noch da...
